家居上網8月到期

小弟屋企家居寬頻連家居電話8月到期
宜家個plan是HKBN 100m+Wi-Fi 照舊想用100m計劃
唔要mytv
咁多位巴打有無咩好介紹

Gabringe:
你揾到邊條女有

就俾我啦

片黎？

師兄俾片

midas ma:
No

Gabringe:
有無呢條女既生活照 or fb ig

midas ma:
三個星期前影

Lkf one night stand 嫁😢

師兄我真喺爆哂🙇🙇

重有啲入谷先ok?

NowTV 轉台優惠!!!

星級體育之選（英超、西甲）
再送多兩個指定精彩頻道組合

免兩個月月費

平均月費只需$189

體育組合唔岩？仲有其他電影、國際娛樂組合優惠！

詳情聯絡：
Telegram：
Instagram：nowtvonlinetony

而家申請岩岩好可以睇足兩季英超西甲賽事！